[成家都係xmen]Arya stark係xmen 新片登場

雖然做Wolfsbane 曬左佢

佢家姐做Jean Grey我覺得唔係太啱 個樣好似細咗啲
Btw I am Groot 得意到喊出嚟

The girl with no name

對唔住大佬

sophie好正

肥左少少

減肥嘅話

佢同Sophie Turner都好大隻

抱住Cyclops 屌